班狗已經癲到強行打開屋苑大閘 衝埋上樓拉人 保安喝止完全冇用

法律上有冇咩方法制裁到佢地？
有咩理由可以未經許可上樓拉人？

點撚解可以衝上屋苑入面

俾全世界都知班狗有幾撚痴線
所有街坊就會形成防線屌曬佢地老母

［文宣唔夠快］［地區工作］可唔可以俾啲時間文宣組？

狗癲
我地更堅

【小心中計】如果我係敵人，我會想

麻包袋

將軍澳警署班狗已經失哂常性
早兩日小學雞上身半夜開大光燈照對面D 住宅

你仲信法律係保護香港市民？

法律係保護緊班差人咋！

佢入左後就可以落閘捉狗